{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028716",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2190152576/pohang-sea-sure-pension-pohang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699177462056&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=81818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314284614&selectedRatePlan=382876743&expediaPropertyId=68411018&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 씨슈어 스파펜션"
    },
    "text": "浦項シーシュア·スパペンション (포항 씨슈어 스파펜션)\n浦項シーシュアスパペンションは宿泊のための最上の選択肢です。 ここでは、優れたサービスと快適な環境を体験できます。 無料で提供されるWiFiとセルフ駐車は特典の一つで、旅行をより便利にしてくれます。 , ホテルサイズ : 4つの客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):19歳チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : この宿泊施設にはフロントデスクがありません。 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項シーシュア・スパペンションはどんな施設ですか？",
            "answer": "浦項シーシュア・スパペンションは宿泊のための最上の選択肢です。"
        },
        {
            "question": "浦項シーシュア・スパペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ここでは、優れたサービスと快適な環境を体験できます。"
        },
        {
            "question": "浦項シーシュア・スパペンションの特典は何ですか？",
            "answer": "無料で提供されるWiFiとセルフ駐車は特典の一つで、旅行をより便利にしてくれます。"
        },
        {
            "question": "浦項シーシュア・スパペンションの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "浦項シーシュア・スパペンションには4つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "浦項シーシュア・スパペンションのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン開始時間は15:00で、チェックイン終了時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "浦項シーシュア・スパペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "浦項シーシュア・スパペンションへのチェックインの最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "浦項シーシュア・スパペンションへのチェックインの最低年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "浦項シーシュア・スパペンションにはフロントデスクがありますか？",
            "answer": "浦項シーシュア・スパペンションにはフロントデスクはありません。"
        },
        {
            "question": "浦項シーシュア・スパペンションのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "浦項シーシュア・スパペンションではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "浦項シーシュア・スパペンションではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "浦項シーシュア・スパペンションのインターネット環境はどうなっていますか？",
            "answer": "浦項シーシュア・スパペンションでは客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "浦項シーシュア・スパペンションの駐車場の案内を教えてください。",
            "answer": "浦項シーシュア・スパペンションでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "浦項シーシュア・スパペンションの指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "はい、浦項シーシュア・スパペンションには指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 625
    }
}